Citibank卡買Steam/PSN/XBOX卡回贈$100 HKTV卷!!!

CITI卡上HKTV買野用Pay with point
即係用CITI積分抵銷簽帳,例如我用CITI PM卡1887分抵銷$10

上HKTV買Steam/PSN/XBOX卡免運費
實測買$40 STEAM

$100卷再用黎買$100 STEAM....
變相比$40就買左$140 STEAM